寧願返工對住四十路都唔想同屋企嗰個扑野

女人...

有前戲就叫你唔好搞咁多嘢,催你帶套
冇前戲又話鳩你咁趕咁猴擒做乜
唔掂佢又問你係咪出面同第條女搞完嚟,仲要扮撚晒委屈咁問你係咪唔愛佢
你一下唔為意發咗吓脾氣,就連頭髮都唔使旨意掂到,出廳瞓啦屌你!

好喇,當你有得被恩准有前戲,又有百鳩幾個問題出現喇,
除佢衫又話熱/凍
摸下個胸就問你做乜一嚟就揸波
摸下面又話唔鍾意
隔手夾腳呢啲嘢在所難免
未埋牙就已經好似打完詠春咁攰
唔單止鬥力,仲要鬥智
你摸佢個胸時讚下佢大波好正,佢會無啦啦問你“如果有第條女個胸大過我你又會上啦?”
喂大佬呢啲問題都問得出口,唔通我真係答會咩。到你答唔會佢又話你假,之後擰撚轉身唔比搞。
含撚,舔身呢啲嘢根本唔使諗,就算你副軀殼有幾乾淨都有問題。
唔洗乾淨有異味唔含唔舔好正常,人人都會
洗乾淨都被嫌棄有陣梘液味,到底前世做錯啲咩先會溝到件咁嘅女。

縱使你已經身心俱疲,但又當你再過一關,準備埋牙,問題又出現喇!
如果冇前戲條女下面唔濕,咁你就咁入佢當然會痛啦,但你又唔可以用手/口接觸到佢下面,咁點算呢?唯有用念力希望佢自動出水,又或者實際啲,用啲有多啲潤滑劑嘅condom囉。
入撚到你就以為會見到曙光好撚巴閉,非也。所有一舉一動都要被支配住,用力少少就話大力,細力啲又問你係咪冇食飯,轉體位又話好地地做乜要轉,唔轉位又話同一個位唔有趣,試吓新體位又問你邊度學返嚟(下刪訓話x2046)。撞啱有日狀態好啲,持久咗,都要比條女屈係咪之前射咗Q。

算喇乜心情都冇晒,投降唔做,條女隻委屈鬼又上身,話你唔尊重佢唔愛佢,衰啲嘅連馬尿都標埋。好嘢,又要好似氹細路咁氹返佢,之後比佢責撚住對手瞓成晚,第朝隻手郁唔撚到。

總之同屋企嗰個做愛,仲辛苦過返工。

感建分

你男人黎㗎？

性生活咁唔和諧離婚算啦

樓主廢到

結婚前冇搞過？

床建分

如果主要為經濟原因而一齊，咁建議叫雞或搵sp

Rip

睇見就慘。

結左婚未啊？

床建雞

有比較就有傷害

張祺宗老婆

新潮文！

我明吖

哭𠹌咗

G持離婚

飽了

I know that feel bro
你幫佢前戲太長而佢又唔幫你前戲
整到硬完又軟完又硬 最後都已經無乜feel

真 睇到都覺得好委屈
寧願比d叫鴨群祖阿嬸desire 自己
起碼覺得自己有價值

屌 寵撚壞哂啲港女

但我其他方面都同佢好夾

去到做皇帝
係屋企做契弟